網頁版係唔係無"關鍵字過濾"功能 ???

用手機版過濾左成日，block晒d小圈子post，一返到屋企打開電腦網頁版，全部出返黎

希望admin搞搞佢

push

Yes